如果 哥斯拉 係香港出現, 邊區最安全

先係係維港上水

之前真係發過夢，有兩隻哥斯拉咁大嘅巨獸係獅子山下，東九龍一帶打交

大嶼山

標題：2/3
內容：3/4
文筆：1/3

創意加1分

總分：7/10

公司最安全

啲樓咁高,會唔會好似骨牌咁冧晒

上水

你試下阻住班仆街走水貨，哥斯拉都冇面俾

天水圍，哥斯拉冇回鄉證

即刻沖去獅子山匿埋

你不如問香港有哥斯拉，d 樓價會唔會跌啦

金鐘M記
毒死哥斯拉

一口原子熱線由添馬艦橫掃經過中銀匯豐直上禮賓府 完

香港大學站, 好似係地下最深地鐵站

港人：打還打 唔好阻住我返工

南丫島

重慶大廈 哥師奶都驚比蝻強姦

你睇下哥斯拉:世紀必殺陣既開頭咪知囉

幫哥斯拉宣傳